連登日報—華為用家終於得到應有報應，恭喜恭喜

更新完安全左好多係好事黎, 唔使再俾美國監視, 應該一齊建議華為用家盡快更新

依家證明咗冇後門喇